陳昇 【粉紅色假期】【愚人之詩】

買一張藍色星球飛機票 又不是叫你去跟外星人生小孩

寫歌的人 你不就饒了我吧 激情的歌聲難免會走音